林鄭講長期作戰你唔係信呀？佢講乜你就信乜？

777只係比你知佢想你知既野
點解要聽佢講 而忘記我地五大訴求

條八婆只係想大家接受佢死都唔辭職呢個決定
佢而家只會全力賣港為左做大灣區區長

成個政府根本已經急到瀨屎
假如要長期作戰，洗鬼拉咁多人
只要由得你地圍由得你地上街唔回應就得

記住我地唔可以比政府拖住行
唔係有路線圖咩？
和理非->死線->升級->勇武->和理非

9月8！到時見！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

唔係信777
但中共一定唔會讓步
所以最後一定變長期戰

中共貿易戰企硬左未呀？

香港呢個孤兒仔
流落到谷底

你唔滿意個waitor 你會唔會向返個waitor 投訴呀

將件事推向國與國嘅場面

唔好俾中共抽身

總之十一一定要好好賀‘國慶’
佢話十一唔係死線你就信？
今次十一閱兵好可能係佢唯一一次
就算無連任限制 我唔信佢頂到下個十年
以支共性格十一平靜唔到係落盡顏面
因為佢要借閱兵黎凝聚黨內外 提振權威

根本香港就係中共個春袋
貿易戰比強攻底下
香港仆直大陸真係直接食屎
攬炒絕對影響到中共

推

長期戰就應該冷處理而唔係繼續升温

根本唔洗理佢講乜，佢係咁出口術姐係無辦法
好似大陸又話加稅又求和咁

無錯！

唔好比林鄭帶到風向